有無人搞緊禁制令，要求警方行駛權力要show 委任號碼！

如題！

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

叫班律師搞啦
一般人邊有知識同資源搞

佢地有無搞緊！？因為示威者一定有機會俾人捉！但如果show 翻個number 出黎，起碼會克制d，同埋唔會打到班友仆街！

講左好耐要搞，根本就冇法律人士幫我地，全部得把口

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

推，重點

搞得成既話 佢一定搞返禁濛面
不過都好 大家都唔會亂黎

因為出到禁制令個機會率好高，佢地本身行駛權力就係要show number! 宜家只係渣翻正黎做！

俾佢捉到，你濛面都無用！

要法律人士做 問門路最多的泛民會好D?
最多眾籌

拉人嗰個直頭係無number, 而家已經遮都唔遮下，幫手推爆佢

幫手推

點解到今日都冇人做呢樣野？！

唔係有個post跟緊？

陳伯之前唔係有做？

陳伯搞緊司法覆核，不過係速龍

係所有執行職務既警務人員都要，推！！

推到有人做
自己真係唔識做

佢唔理個禁制令你都吹佢唔脹 佢你連佢個樣都見唔倒 再者 佢地一早視法律如無物

出左禁制令，警務處長就有責任正視呢個問題

推！